尋晚太子係米有人俾狗打死左？

尋晚太子係米有人俾狗打死左？

求證！！！